舞獅既人全部落地獄啦屌你老母

訓都未撚訓夠就大鑼大鼓嘈鳩住晒 呢啲咁既支那野真係得班賤種支那狗玩 過埋年全家落地獄啦

咁撚垃圾既活動係得班廢老岩睇

屌你地老母全家斷手斷腳

好多都係黑社會黎，走去細鋪度搖兩搖就要一千五百，同收保護費有乜分別?

係囉 搬盆吉都好過而家嘈撚住晒
Btw 有兩條垃圾負皮

前日經過時代 見到班友因為個青掛得太高 採左成分鐘先採到 都幾好笑

呢樣真
上個星期日食m記，成班舞師團體霸住半間m記串柒柒又唔撚排隊

怨氣好大